10號仲有冇的士搭

如題

仲要返工

去左fd屋企 冇車出返去

十倍車價